有冇人覺得viutv 轉機on air個alba好正

圖呢屌

ig

師兄heavy taste

雖然有罩好似靚d

所以冇post呢張

Ching 都食得幾偏

少少肥底 好正

jordi alba

豬撚到咁
個post alba自己開？

真心支持alba
聽日7半我會繼續開電視支持你架

黑絲

終於有ching識啲野

幾好睇

嘩 師兄食開偏門野？咁都話正 痴撚線.....

佢份人感覺上貼地啲
其他個啲極度港女feel雖然佢地係靚港女樣

阿Kay唔港女喇
不過Alba係識好多嘢嘅

佢係冇其他幾個咁靚
但就唔知點解好合眼緣

今晚得堆空少 冇alba

佢有好多野講

Alba我唔係假膠黎
加油呀 我會繼續支持同睇轉機on air